[真人真事] 幫朋友送禮物經歷一則

事關係咁既
:我個女性朋友
:我朋友個男朋友

我有個朋友去左韓國讀書（女仔黎）

跟住佢男朋友送禮物比佢

咁我朋友冇時間去拎就叫左我拎完先寄比佢

咁寄野果陣係要拆左出黎先

我拆完先知係女性自慰果d野黎

大約係咁樣

本身一開始都唔知係咩黎

係上網查同睇後面啲指引先知

睇到話訓練肌肉果到忍唔住笑左

最後好尷尬咁幫佢男朋友寄左比我朋友

完

咁快

死八婆係要睇人d野
人地運毒品你都唔應該睇啦 知唔知咩係私隱呀

死八婆死八婆

上面三條友真係好得閒

shut the fuck up